有無人fact check到呢條所謂屯門毆打片係咩事

又係d on9 page，但屋企廢老係咁share，有無人知實際咩事

仲話報警
邊個傻閪

推

開車衝Road block 然後比人拉落車打 就係咁

現場話衝完rb 落車個陣揸住碌長電筒